# Ruby on Rails ポートフォリオアプリケーション

これは、以下の教材を参考に作成したサンプルアプリケーションです。
勉強したことを共有したりお気に入りにできたりします。
gem omniauth-twitterを使用したツイッターによるログイン機能や検索機能を実装しました。

## ライセンス

[Ruby on Rails チュートリアル](https://railstutorial.jp/)を参考にして作成しました。


## 使い方

このアプリケーションを動かす場合は、まずはリポジトリを手元にクローンしてください。
その後、次のコマンドで必要になる RubyGems をインストールします。

```
$ bundle install --without production
```

その後、データベースへのマイグレーションを実行します。

```
$ rails db:migrate
```

最後に、テストを実行してうまく動いているかどうか確認してください。

```
$ rails test
```

テストが無事に通ったら、Railsサーバーを立ち上げる準備が整っているはずです。

```
$ rails server
```